Nintendo Switch Online Family Plan 招人

啱啱開咗family plana，仲有6個位
$40一年，有意留TG

Telegram: peterwong12345

Full咗

原來我打錯字😹